[求助]舊機upgrade後無故自動重新開機

近期幫部舊機upgrade 咗display card 同時換埋火牛，但係就經常無故自動重新開機，有時一入桌面幾秒就黎料，之後就停loop，會唔會係隻牛有問題，定係其他問題呢？

Intel i5-4440

Gigabyte GeForce RTX2070 Super gaming OC 3X 8G

L337 Gaming GANK Drone Z87H3-A3X-ECS

Gigabye G750H